消防FB出燈謎 疑揭831重大啟示

【謎到任何仁】
任何仁謎到你嗎？😍
.
.
.
開估啦：人月兩團圓（仁閱兩團圓）
#中秋節快樂 #仁仁猜燈謎 #猜相中寓意 #香港消防處 #HKFSD

圖中４紅３黃３綠

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

推

好堅😱

嘩屌

三個人

如果真係表達到呢個意思
消防麻煩你地get connected with us!!

10

摩擦力強

即係可以團圓嗎😱😱😱

佢話答案係人月兩團圓（仁閱兩團圓）

咁高

任何人都可以救人
警察係狗 唔撚救人
4紅 3黃 3綠

消防既迷咁高汁

消防處證實有10名傷者

仲有戴手錶

猜謎

屌消防咁堅

訊息量好大

對唔住陳sir 但是你班更高層我屌你老母

痴線

好顛

嘩

反了反了

有冇咁啱呀

高汁到

推
一直明明係話6紅2黃2綠？

急推

有沒人落太子陪手足

大家低調小小 怕消防出事

真相！？

可能迖哥仲有暗示緊其他野

屌 樓主你fake鳩我

都唔知係咪有意思, 十個燈籠十個人頭

痴撚線
出謎條友係咪知咩野

好詭異

摩擦力

真相係四紅？

隻人好撚不安

cls

Cls

嘩,消防好撚高汁

Cls 消防

計埋兩副紅色揮春咪6紅

消防大佬

推 cls

十個燈籠(人)入面有紅有黃有綠
入面有三張紅紙(人)
任何仁(消防)對住紅紙團團圓圓抱住懷疑既態度

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個燈謎睇到我好尷尬

p

文字獄昇華版

有三張揮春喎

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

【消防處澄清】
就網上流傳一張電腦系統截圖指，本處及醫院管理局曾於9月1日凌晨就接收10名傷者進行安排，欲證明在8月31日港鐵太子站事件中需要送院的傷者應為10人。本處必須明確指出，由於現場救護指揮官初時點算太子站內有10名傷者需要送院，消防處與醫管局曾按既有機制作出上述的相應安排；隨該救護指揮官因應其後現場評估將需要送院人數更新為7人，相應送院安排亦隨之更新。有關原因本處已在昨日舉行的記者會上詳細解釋。
另外，本處亦確認警方是在8月31日晚上11時05分以「999」直線致電消防處消防通訊中心，要求派出救護人員到太子站救助傷者。警方表示，當時太子站3號月台暫時有5名男士及10名女士受傷。除此，回應傳媒的詢問，由於本處人員當晚無需與警方在消防處流動指揮車上商討有關處理太子站多人受傷的事宜，因此並無警方人員登上本處的流動指揮車。

over 咗

綠色就團團圓圓
黃色紅色就燈謎

推呀

10盞！

有無人睇到咩字

有四個方形箱，
電影人名加四方框等於

任何人=不明人士

g

6紅啊，仲有兩個揮春

燈謎
綠色就團圓
黃色紅色就燈謎
代表咩

磨擦力

唔撚係呱。。

Wah wah wah

真唔真呀

堅唔堅呀

3張紅紙

Push

好地地點會post 呢張相
反了反了

多謝消防

915 維園見

背照黑色 代黑警

背景

果3個人去咗邊

CLS

誠哥d fd

計埋張紙咪6紅

咁都俾你發現到,寫個服字俾你

PUSH

陳SIR忍唔住

警方表示，當時太子站3號月台暫時有5名男士及10名女士受傷
係重點

背景係黑色 代表被黑警控制

認真呢

高手

推推推

大家可以細心留意任何人既動作

係有六個紅...

有兩紅已經去咗團圓...

Tui

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

班狗你屋企沒閪屌咩搞左咁多女仔

用software

哇
哇哇哇哇哇哇哇

任何人係蒙面 代表抗爭者

應該都係燈謎

唔識用

咁高招？

覺得有機 pr唔會用啲咁敏感嘅野玩

Stand with 消防

好似唔似 燈字

佢有3張紅燈謎+4個紅燈籠
3+4 =7

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

有兩個去咗團圓了

好似唔似個燈字

佢哋盡咗力

屌！
咁先啱！

個post會唔會被消失

上星期一日七單跳樓，但無路祭

holy fuck

綠色代表團圓 輕傷出咗院
黃紅代表咩

wa diu

個圖案有5點野

5大訴求？

我覺得真係咁解喎

消防員係真漢子
請挺直腰骨
同黑警徹底割蓆
你地無必要做幫兇 搞臭自己個名
請立即公開所有事實!!

個天無月亮代表有家庭唔齊人？

睇睇下打左冷震
好不安

曲撚到

有冇人較下對比度
可能有d嘢睇

OK ，收到曬。

原來個燈迷咁有深意

呢幅圖真係好詭異

我屌

會唔會太過份解讀

得兩個紅色有燈謎字 有冇意思?

嘩你地知得太多啦

綠色掛住團團圓圓 另外兩張係掛係紅色

文字獄3.0

中

3

甘次一定唔係巧合

勁高汁

佢hashtag左猜相中寓意

哇 屌你, 依個時候 仲咁樣暗示 ...

拉爆對比，用灰階

燈謎兩隻字咁濛
係咪代表就嚟睇唔到真相

連登神探

4個紅色燈籠中零零舍舍2個燈籠有掛燈謎紙
另外兩個唔掛

任何仁帶咗錶

如果假設燈籠數目係傷者

10 個燈籠即係 10個傷者

任何仁 = 消防
紅色 = 嚴重
黃色 = 中度
綠色 = 輕傷

團團圓圓（形似棺材） = 四個字 = 死

結論：消防已知831 死左四個人

你如果要計揮春就三張啦唔合理喎

仲肯出呢啲po 唔驚俾上面滅口

當初話 6 紅, 最終送院係 3 紅
張圖又話 4 紅
即係有 1 個紅唔見左

俾多個燈謎大家估

建議用第張圖 呢張唔可以一眼就知咩事

真係冇咩可能巧合到咁

終於藏頭謎

林鄭月娥 囉

好撚癲....

呢個make sense

好撚癲

圓圓圓圓=完完完完 點解要有4個圓字唔係一個

林鄭

計埋兩個燈謎紙係6紅添.

4紅3黃3綠先係謎底

人月兩團圓係唔成立的，都無月

計埋揮春(?)係6紅

陰毛論又出現

可唔可以成張改對比?

你地做皇帝應該好多人因為文字獄而死

7 紅呀

係咼

連登仔摩擦力

三張揮春喎

人地 食字呀

仁 閱 兩「團圓」

佢咪括左(仁閱）玩食字

支持消防。

#猜相中寓意

笑撚左

過咗蒙面法 任何人都要收皮

地鐵都有謎啦, 話最大個CCTV損壞並有損壞照片,點知提供嘅CCTV片段就係呢台, 22:56 同23:04, 清楚影到周圍都係差佬. 咁呢台CCTV就係差佬係23:04後卜爛咁解. 當然中間果8分鐘就梗係有嘢發生.

右邊綠色燈籠上面仲有一塊類似隱藏揮春咁嘅嘢

團團圓圓 呢兩隻字真係好似個人訓左落棺材咁

好恐怖

迖哥本人？

為求真相， 不能只看太子站的cctv，應需要睇曬其餘站的cctv。

其實呢張圖既 design 真係令人好不安

都係 「燈謎」

仁閱 兩團圓

仁=消防
閱=知道

團圓就解唔到啦
可以話死左
可以話冇事

綠色可以團團圓圓
黃色燈謎未知好番未
紅色掛個字類似死字？

有無咁堅呀？

連燈

係講緊紅色嗰兩個左手邊黑色好細塊嗰到

全黑背景
冇月亮
配色有鬼片feel

痴線真係

出哂提示...算係咁

個背景都有啲暗示

消防 多謝你地

愈睇愈寒

我都諗緊果舊柱係咩黎
CCTV?

呢個摩擦力大到呢...

隻手指指住第三個字 - 圓
3圓 (完)？

點解既

遲d任何仁就會因觸犯蒙面法被捕

咁撚痴線

任何仁向連「燈」求救，暗示4紅3黃3綠，仲有兩個唔知咩字右上角

寫住 『燈謎』?

唔好咁痴線啦

兩字點解？

第一個字係『智』定『啓』?

好揀唔揀係要用紅黃綠

重要hashtag 猜相中寓意先鬼

啓x / 智x ?

三條燈謎

反蒙面法

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

似個增字

第一眼望到就覺得怪怪地
中秋猜燈謎但冇月亮
背景黑得唔自然

各兩個字
團團圓圓

我都覺得係呢兩個字是但一個

我都見到係個增字..

謎底終於解開

似增

我覺得似係'學生'

4個紅色

猜相中寓意

Pish

木 打孖上 即 「林」
無左良心 , 淨右邊耳仔, 不一樣祭祀咪「奠」 即「鄭」
目 三個口, 但少左一筆 就團圓唔到 , 即「月」
女 + 我 = 「娥」

一定要推

可唔可以將隻字轉向90度,鏡反之類

我覺得似個賀字

100%match

冇人見到有黑色?

下面光, 上面復

可能係解香港黑夜，8月15 天上無光，義士傷者係明燈

唔似 賀 字咩

試下左右調轉

李韓烈

咩黑色

啓光 智光 ？ 男人名!!!!

彩色是假
黑色才是真

啓字

右邊嗰張 都係 「燈謎」 兩個字嚟架

點睇都係
燈 謎
兩隻字咋喎

左手邊似土字 右手邊下面似口字

右邊個個係寫左「燈謎」咋。

我信消防知道內幕，不過咁樣捕風捉影冇乜用

反啦

真係咁解 4紅 3黃 3綠 10個傷者

我指 大圖 最右邊 同 最左邊 一樣 都係 「燈謎」兩個字

唔明，有冇hint

你睇下樓下張圖對比
兩個燈字唔同

OMG

4紅
3黃
3綠
十個

學生

哇屌

一開始仲未估到
突然靈機一觸先覺得成件事好恐怖

你地係咪痴咗線
睇到好尷尬

兩個「團圓」 咪 「團團圓圓」

我諗班消防唔係驚冇份工咁簡單，
係生命會受威脅

真係死左人

一打唔洗找

４紅３黃３綠

兄弟唔好有事，雖然消防坦白

係六紅三黃三綠

Wtff

光復香港 但係迖哥不了

咪係, 啲人亂嚟

不過消防處一定係有心出 十個燈籠 又對啱色 就真 識玩

兩個都係燈字

好堅

人月兩團圓（仁閱兩團圓）
#中秋節快樂 #仁仁猜燈謎 #猜相中寓意 #香港消防處 #HKFSD

全部都5個字

如果計埋紅紙，係七紅先岩

正常燈籠入面應該要有光 但係呢啲燈籠全部無火無光 係咪代表好黑暗

大家會唔諗多咗？

有兩個黑燈籠

仁閱兩團圓
任何仁係"團圓"張揮春手指 "圓"字 我地刪走個"團"字
仁閱兩圓（完）
消防已知兩死 ??

呢張圖 係好撚哀傷第一感覺

唔好再幫佢地喇，出黎爆大鑊啦😭

屌，我仲係唔明

邊度有

開左估燈謎係仁閱兩團圓，即係人同揮春已經係燈謎

其餘冇關嘅野先係另有暗示

代表殞滅

連燈神探

無可能咁巧合 呢張圖一定有意思

做多左

燈迷

同而家公布嘅傷者數目
邊度出入？有無人對吓？

磨擦力強

有無人覺得任何人塊面個影
好似一個女人既側面

張圖背景竟然用黑色 明明中秋節係開心既節日
睇落仲要無快樂既感覺
咁多色唔揀 咁岩揀中 紅、黃、綠
仲要有三個揮春 其中兩個睇唔清 比較濛

光復香港

紙仔呀
消防唔講得咁多，用左隱喻
數埋紙仔啦………

濛嘅燈謎
代表睇唔清真相

推呢個

我理解係收10傷者
之後更新為7人
死3個（3張紅紙）

圖中最少6處用黑色
6個當場。。

成張圖一望就好陰森
我頭先睇左陣就打冷震

係10個人，
3個兄弟姊妹在邊?

搵曬而家失蹤嘅人/疑似被自殺嘅人名出嚟對啦

一個紅色掛左揮春，應該係「瓜」左咁解

好想喊出黎

屌 推佢老味閪先
消防connected

任何人裝

有！
仲要個影係遮咗一隻眼

屌

希望唔好有手足走 我好想喊出黎 我唔想佢地走得不明不白 大家以一生努力一定要查到水落石出

依張可唔可以再汁汁佢?圓圓後面好似有D野,上面又好似有一柱燈柱打橫,有個CCTV望住咁

係 好似

不安

我都係，第一眼睇唔係開心感覺
今日收到好多中秋圖
呢張真係無個種節日感覺得黎又恐怖

潘？

暗示有人死？

哇

有啲似喎

推推

細思極恐

曲線講真相

冇人想知呀
达狗不了

推爆

我手頭上冇野可以改到圖睇唔到,只係覺得唔會冇啦啦咁黑入面收埋左D野

要講隱藏,黑色位一定係最多野收埋,而重要有野係入面..

五個字即係點呀

我一路睇 一路諗 成件事 我忍唔住喊左出黎

痴撚線

係咪死者個名有仁同閱字 已經團圓左

帶手錶=警察
任何人帶手錶=警察扮消防？

開估有3個仁，係咪暗指三個已經舍身成仁

有無人覺得任何人塊面個影
好似一個女人既側面

仲要潘字.......

唔好有事ar...

五大訴求

想問下任何人有戴開手錶既咩？

有無人覺得任何人塊面個影
好似一個女人既側面

隻字似唔似潘字.......

Wfc

4個 圓寂？

依張相有種莫名嘅恐怖感覺

其實消防內部應該冇人知真相，除咗當日拖嘔白泡嗰個
（鬼咩，消防救護咁多前線係黃，知嘅神早爆咗出嚟啦）
而任何仁本身就係啲後生玩膠出嚟，高層都唔like嘅嘢嚟，佢地用任何仁同依個post應該都真係純抽水性質多，冇咩嘢爆

仲要係純正極黑色

仆街黑警

佢係咪想講有警察扮消防？

好寒

咁樣都算係？

(廉政)「專員」訓哂落棺材

最右手邊有個骷髏骨頭
紅
色

三個紅色燈籠，三張揮春，會唔會只係犧牲咗揮春𠴱三個？

計埋紙仔
4+3=7紅 3黃 3綠
同原先 3紅 2黃 2綠
都唔對

多咗 4紅 1黃 1綠
即係死6個？
無可能吓話...
1黃1綠點樣死？

有可能！！！！！之前消防d任何人係無戴手錶的！！！！

岩岩睇返之前D相..有戴架..

潘生？

波波即係傷者
三張紙即係唔係傷者，而係死者
邊個殺死三個呢？就係戴錶嘅克警
迷底終於解開

冇啦冇啦

好明顯係特登帶手錶 映射警察

潘女？
陳同佳案

「活」？

三張紅紙 係咪已經…

之前好似有個po提出過呢點 話消防有機會真係冇講大話

又有D 道理wor.... 唔通真係。。。。

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

要求消防盡快公佈真相

有考慮過，不過任何仁拎住果張係綠色燈籠吊住
綠色死亡機會應該不大
揮春暫時未諗到

4紅，3黃，3綠

會唔會係有3個紅既被迫掛黑

四個紅色，只有一個活字...

有帶錶喎？

其實我覺得好媒體都知死左人
只係佢地都無證據
甚至好似消防咁唔可能講晒出黎

燈-.-

冷乜撚
幫手諗

都係同分報告完全唔一樣喎

係呢度傾仲點低調

冇死人？
唔信

手錶啊

隻手指，我覺得得係三個圓了

係咪隱喻FA女手足

都係 佢地自己都唔知

消防好波

要搞得暗示,重洗係份report度寫到明咩

明未

自膠，有d有戴有d無戴..

咁好難覺得係喎

對 如果今日大家都收到中秋節圖片 好多都唔會咁
仲要依家敏感時期出圖既色無人會諗過？

呢個好似幾make sense😨

屌你咪撚再推啦, 乜撚野戴錶克警呀

無呃你

消防

圓圓

員+口=

4隻腳趾加腳掌印，即係狗腳印，講明4紅3黃3綠都係比狗打。

好撚恐怖！ 點解巴打咁醒

往生？

唔會無諗過啦, 大家真係唔好再推(好似係

五大訴求 缺一不可
914 愛丁堡中學生集會
915 英領集會+港島自由行

講到而家仲係唔願信
去google吓咩情況會嘔白泡
同埋畀人壓完頸椎
會唔會自行甦醒啦

消防記者會話傷者全部清醒

我屌 嚇撚死我

明白了

cls...

我覺得個pr 有上開連登

好能高汁

推到任何人再出燈謎比香港人

明即係點？

任何仁

後句第一粒字 下面讀上去仲要係缺一不可

笑左 會唔會諗得太多

高汁!!!!!

點解美麗的燈籠有咁多黑點？

如果唔係我有近視我一定操爆體能考消防全港最型既職業

10-3=7

左上紅色燈籠係咪有個人樣?樓上巴打調完光度之後明顯左好多

有無數埋黑色

拎往年嘅燈謎圖來對比睇下 如果得今年今年轉風格咁就真係…

好快張圖會冇左

定係簡單啲？

10個燈籠 = 10個傷者

戴錶嘅任何人拎住張寫住團團圓圓嘅揮春
=
有個戴錶但睇唔到時間嘅人想團團圓圓，但係無時間.....

揮春紅底黑字團圓=紅色背景+黑警/黑社會係團員/團結

4紅= 重
3綠=消失/BYE咗, 綠色燈籠係連住揮春, 大家明啦?
3黃 =中/輕微

消防關公

癲

細思極恐⋯⋯

有三張紅紙啊

痴線 真心勁 唔推唔得

原本4紅3黃3綠，3張紅紙分別係1紅1黃1綠下邊，扣左3張紅紙之後就係3紅2黃2綠。
3張紅紙有2張係燈謎左，另1張就團團圓圓？

一定冇咁巧合

之前有戴過

push

紀律部隊之王

三張紅底黑字揮春=三個紅既黑左（死左）

有3張紅紙上面有黑字....

咁潘曉穎都姓潘

紅色 = 嚴重
黃色 = 中度
綠色 = 輕傷

瓜（掛）左3個

爆到就唔會出燈謎啦。

錶=冇時間，
要快D找到他們，冇時間啦

仁閱兩團圓

仁=任何人
閱=睇倒
兩團圓=

任何人睇倒兩個

林鄭話佢剩番3萬警察幫佢咋嘛！ 消防可以企出黎啦！ 幫黑警隨時變condom ！

大膽，作反了

消防都要暗暗篤灰

真 後生既如果一有料一定fact checked
點會用張圖講

較光張相睇唔睇到黑籠？

紙仔係黑字
3黑4紅3黃3綠

照你咁講 我地再睇多次記者既片 再細心搵一搵人頭

Copy from Facebook comments

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。

紙仔掛著喺燈籠，10個變7個，有紙仔既燈籠，rip

睇返以前啲任何仁個口型係係正鼻下面 但呢隻任內仁無左個口 係咪代表被禁聲

有，去咗

黑色背景 = 黑警 / 黑幕？

燈籠係代表傷者，顏色係嚴重性

假設綠色 下面既字 係團圓，黃紅係燈謎
綠色傷者無事，安全（可能係指救護做到case),唔一定傷勢程度

黃紅下面既字就 燈謎，燈代表（傷者，數目不詳）；謎=唔見左，突然有變化？

任何仁= 可以代表當日既消防/救護？ 或許包括真係所有人，市民大眾。

任何仁個動作： 似思考緊；可以諗緊2樣野
1）綠色（當日傷者嚴重性係警察分類既），綠色傷者真係安全無需要接受治療？

2）思考緊 黃同紅 傷者既 謎？？。謎係代表下落？？

利申：9up

呢個合理

紅黃綠 代表 救傷狀態？

一定係啦

秦始皇都唔夠你癲

圍圍圓圓

叫大家去維園
維園見

姐係點

仲有任何仁帶手錶係咪想暗指係警察扮消防？
(7月1號警察拍片戴錶出片)

文字獄4.0

兩張紅紙寫住「燈謎」，可能係有兩個人既情況仲係一個謎。「團團圓圓」紅紙用來解仁閱兩團圓，兩團圓係隱喻，可能係一個反面意思。

呢個解釋最合理

可能係軍營

咁重有5個去左邊

唔排除毛ee手握線索未公佈

任何人猜中7個燈，但仲有3個紅黃綠燈籠未解，生死未卜

即係死咗人囉
但死幾個應該消防都唔知
警畜如果當消防自己友
會幫手瞞
就唔會話月台無傷者
可以照畀消防落去
最多咪之後夾口供 好似而家黨鐵咁
怕乜呢？

有冇咁撚堅呀......

消防好似誠哥咁玩字謎

推一推比大家參考 討論下

咁如果真相4紅3黃3綠
咁果1紅1黃1綠去邊
（你話紅既.....合理；但黃綠應該冇野）

咁多msg

幾日前果張都有戴錶

照咁講 即係綠都死左個人？

以前都會入黎9up下扮下假膠
屌但係依家要玩暗示先出到聲都唔係無可能

愈睇愈不安

我buy呢個

... ... ... ...

除褲放屁

任何仁不嬲都有戴錶

重有景深既位好奇怪
點解有啲燈籠有blur有啲冇

個黑點咁似狗腳印?

我都覺

推 民間調查隊

核彈

人月又點可以團圓呢

黑景

完全感覺唔到中秋氣氛
不安感好重

一張紅色已掛
上面寫團團圓圓
會唔會指家人被滅聲
同已掛之人一齊“團圓”
而且被“團圓”之人有四位

仁=消防
閲=睇到
團圓= 兩個棺材分別訓住兩個人= 囗+專， 囗+員

張圖完全係不安 好驚 但消防無啦啦出個咁嘅post咩用意仲要用啲咁恐怖又巧合嘅圖

睇到起哂雞皮

連登仔話唔表態唔等如奶共，我屌你老母啦

唔係4紅 麻煩數哂所有紅色

係6紅

移走那三個有掛紙的，便是3紅2黃2綠...紅紙可能有其他意思...

共10個燈籠，一個本來紅轉黑，一個黃轉黑，一個綠轉黑...

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

點解佢要
.

.

.

咁樣點3點 = 3個人？

Omfg

綠轉黑有啲難

夾硬打到綠轉黑

依張可唔可以同新果張合併埋一齊?睇落D燈有少少似位

推
全部站都應該要睇其實

引用 周星星戲

月黑風高殺人夜

打死...

正

好不安

左邊真係唔似燈謎

消防知道兩團圓？

有冇諗過消防會開個account 然後引導大家諗真相

好似呢個咁
佢不斷將佢段嘢不停推
然之後加咗句冇呃你

而幅相可能冇大家諗得咁複雜

915 行街街

黑警打既話有幾難？

我覺得最心寒係張圖中秋佳節但係無月亮⋯
代表831？

你班仆街玩推背圖咁

10個燈籠

4紅 - 掛「活」？！
3黃 - 掛「燈謎」
3綠 - 掛「團團圓圓」

解：
任何人=消防
10個燈籠=10個傷者
顏色=傷勢
綠色傷者對應團團圓圓
黃色傷者對應燈謎

紅色燈籠對應一個活=得一位救得返
總共掛左三張字=

同時，任何人手指向第3個字

任何人戴左錶=警察扮既？
但咩時間？扮黎做咩？唔知

寓意唔完美，純粹9up

Wa 樓主

Push!!

張圖無月亮 點會人月兩團圓

定係另外3紅字 係代表有額外3個紅包case，比其他既特別。可能得先頭部隊見到（連果個主任未fc實既） 1個圓（死）2個謎（傷勢成謎）。所以先思考？

果五點嘢嘅形狀勁似洋紫荊

戴錶既黑警，e句反而無乜意思

推 希望中

真心覺得有必要要睇到左手邊係咩字

推 睇到心寒

綠色下面掛團團圓圓
黃色下面掛燈謎 即係情況未明
紅色掛咩呢 冇人睇得到住
所以要推到有人睇到紅色係咩字

如果黑色代表屍體
咁背景黑色 唔通....
成幅圖用哂4隻色
唔計任何仁藍色

啓光 智光 ？

from 隔離登

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現

有冇失蹤/被自殺 嘅人姓潘 或者同左手邊嘅字似

媽的，樓主古時一定猜唔中謎

呢個Post正評

人不團圓

D燈籠....

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

令人很不安的圖片....找出送院嗰7個人查明當晚情況

睇來係真

同問
黑色有咩野

綠色下面掛團團圓圓 應該當日綠色嘅冇事
黃色下面掛燈謎 即係情況未明
剩返最嚴重嘅紅色掛咩呢 點解要咁模糊呢
所以要推到有人睇到紅色係咩字

一樣，方向轉咗明唔慣個字扁咗姐

查一查 尋日記招兩位 家屬情況 好大機會被人禁言 禁錮 有生命危險

睇直播好似有個男姓潘

明明係燈謎

都咁嘅嘅
但黑警有幾可戴錶

都係燈謎

知道D咩就直接公開講啦..做咩要用咁隱晦既方式

Well...唔是7紅咩

大家都好有諗頭

如果計埋果一黃一綠都係紅既話 就係一開始數既六個紅

不幸之中嘅大幸：無黑色
手足千祈唔好有事

有3個仁

應該落左order邊個開口死邊個

要確定係咪真係燈謎 因為紅燈籠下面嘅字係關鍵
如果真係燈謎，咁即係 當日綠色嘅已經冇事，而黃紅暫時情況不明，冇人知，所以係一個謎

右邊係燈謎都講得出

咩都見唔到

淨係燈籠用呢d色都古怪啦

方向轉返我都唔覺得係燈謎
巴打有冇app可以較較左手邊張圖睇睇點樣似係燈謎

會唔會係話上次個阿sir帶錶俾人見到係拍定先，黎暗喻黑警講個個時間次序係真係有問題？

大家都知到d野 但消防巴打 可唔可以比到提示我地我搵證據 真相

4紅，3黃，3綠
3紅已掛......

好撚心寒...

合理

我系前線消防員，我有d野想講。關於今日消防處高層開記招交待831太子站事件，佢地「有隱瞞」！佢地系包庇犯罪既警察。以下有幾點有好明顯既錯誤：

1。消防高層話當晚接觸既傷者都系清醒同埋有傷者話唔洗去醫院，但系紀錄顯示1/9凌晨1時10分(A19090100117)荔枝角站有開call 6名傷者（唔同你拗人數問題喇），2個昏迷不醒，4個未知情況。
- 必需公開荔枝角站cctv去証明有冇人昏迷

2。至少兩個昏迷不醒！你放系月台冇適當治療兩個幾鐘，根本就系謀殺
- 必需公開太子站cctv去証明有冇警察阻礙急救

3。個阿sir話果晚地鐵站有18位著黃金戰衣既消防員做緊野，有落月台幫手急救。果18位消防相信系做緊毛孟靜議員早前份資料裡面單no.2 alarm case(F1908310245)。我想講，做緊一單case既同事系唔會去幫手做另一單case，單MCI case既主管唔夠人手就會直接問control call增援，做緊火燭case點會去幫你做FR
- 必需公開太子站cctv証明有冇人做緊急救

4。接番上面果18位消防同事，就算中途系去幫傷者做急救，但一開始去做火燭case點會帶急救用品，下面月台絕對無資源去做急救
- 必需公開太子站cctv証明有冇足夠急救用品

5。照樣推斷，下面月台有可能得個PAO同幾個指揮官，一個頭部受到撞擊或者昏迷既傷者如果要做急救就要先確保頸椎穩定，至少要三個急救員去做野，得幾個人點可能做到急救？！點可能數得準人數？！
- 必需公開太子站cctv証明月台有冇足夠人手同埋有冇人系PAO唔知情既情況下被帶走

我想總結既系，前線同事佢地做到幾多野就一定會盡力去做，我指出d問題唔系想連累當晚既同事，而系呢單野情況十分嚴重！當晚好明顯系d警察(censored)阻止救護去救人，警察控制晒成個地鐵站運作，而警察(censored)就要所有政府部門幫佢地抆屎！
提交時間：2019/9/13 下午11:21

Source: 公務員secret

到呢刻都唔覺右手邊紅色燈籠下面寫嘅係燈謎

堅

團團圓圓個人應該冇野其他2個...

咁高智

唔好意思
我想問一問
紅色綠色黃色代表咩

圓圓兩個圈，係咪就係2個黑色？

似唔似潘女？

陳同佳案死者

綠色下面掛團團圓圓 應該當日綠色嘅冇事
黃色下面掛燈謎 即係情況未明
剩返最嚴重嘅紅色掛咩呢 點解要咁模糊呢
所以要推到有人睇到紅色係咩字

真心橫睇掂睇都唔似燈謎

傷者受傷程度

ok thanks

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現

網上看到有人這麼分析..
希望不是真的

似潘 但係下面應該唔係女字
上面有巴打話當日直播有個人姓潘

恐怖

燈籠吊住團團圓圓條鐵線 有d野想講似係 點會紮個差型既圖案去吊住個揮春

原創者開估

4紅3黃3綠係一開頭既數字
掛紅紙既人，因未知原因而出事
=3紅2黃2綠
match

缺一不可

咁下一步應該點做

未解到點做好

係咪只有警方拎到手令可以最快拎到cctv

7個送院 唔岩數

本身都唔信
但佢叫人猜燈謎真係

似3個死多d

嘩屌x2

不如逆向思維諗一諗
點解咁敏感時期會出Po
仲要咁證據咁巧合
Fb個小編無理由知道真相
亦都唔會拎條命出黎咁樣暗示大家

綠色下面掛團團圓圓 應該當日綠色嘅冇事
黃色下面掛燈謎 即係情況未明
剩返最嚴重嘅紅色掛咩呢 點解要咁模糊呢
所以要推到有人睇到紅色係咩字 真係唔覺得紅色下面寫嘅係燈謎 有冇人睇得出

希望唔係

手指向第3個字=>圓（完）
加上掛3張紙

好堅喎，推

燈迷掛了係個隱藏燈籠，即係係一個冇數到既燈籠
( 消防話係佢地望到既地方冇人死)

有一個紅轉掛

團團圓圓果個串唔到

RIP

推！

？？唔明

但係無撚理由果三個人係孤兒？無同事無朋友無家人？
佢點樣短時間內做到咁滴水不漏係我最諗唔通

YouTube 有片 個名都幾似呢兩個字

屌啊 咩名

真係好撚大獲喎

r.i.p

點解綠色燈籠係掛住張紅色ge紙，係咪即係有d死者係警察作左做傷者身分？？

轉左

隱藏的燈籠，消防睇唔到

我

圓字 囗口目八
有目共睹都有口難言

拎佢地部電話話會著草一排先返
去外地唔傾電話 淨係wtsapp
輕鬆

似「活」，希望唔好得一個活

綠色下面掛團團圓圓 應該當日綠色嘅冇事
黃色下面掛燈謎 即係情況未明
剩返最嚴重嘅紅色掛咩呢 點解要咁模糊呢
所以要推到有人睇到紅色係咩字

如果真係失蹤手足嘅名

咁夜睇好撚心寒

出黎爆料啦消防

強力部門，書店事件之後佢地醒左。

一定係想比暗示我地 即係至少佢地知有4個紅
而依家個4個紅到底係在生定死去？
如果在生即係可能情況嚴重到昏迷不醒或者植物人，所以收埋佢地！
如果係死左，即係同我地一直諗嘅一樣！

下面似唔似個文字？
當日條片

PR?

兩棟/四點 唔似活字

但向右轉90度似死字

人地差佬就知道邊個係小編一樣係抽後算帳
點解唔走出黎記者會澄清

消防睇到死4個

10 個燈籠 + 呢種顏色
根本有心咁出

有冇失蹤/被自殺嘅人姓潘？
真係似潘字

超強摩擦力

唔過度解讀張圖內容 單以畫面黎睇都唔似係正常出比人睇嘅圖 真心覺得係暗示

中秋本應係團圓日子 用咩都好點都唔會用呢個色tone個人仲要好撚恐怖 啲燈籠同個背景加埋已經有種好不安嘅感覺
利申 vajj

有

推
-------------
831 時間線同疑點整理 v1.3

無咁多巧合，擺明似暗示

理性講句

個po應該係agency做嘅

我真係唔知
因為呢D fb page
一至兩個人就可以管理了

屌 真相啊我要 黨鐵幾時嘔CCTV出黎

真心係
睇到好不安

我都想問往年消防有無出

3個「掛咗」

可唔可以直接加密講咩名再睇一次好心痛

消防暗地weconnect

我覺得唔似喎唔講佢啲內容 張圖真係好醜 好令人不安 如果係專做呢方面工作嘅人 應該唔會交呢種圖出黎

黑"景"

我以前睇過啲戲 通常停屍間會用塊牌仔（有數字number ）掛係手到做記錄 咁講掛住燈謎嗰三個燈籠咪 希望唔係我過份解讀ff太多

大家有冇留意到任何仁戴錶 係咪有咩暗示 佢平時唔戴錶架喎！

紅字係 燈謎

3死3紅2黃2綠，燈迷已中，可以結案。
連登偵探無令消防失望
仆街黑警

紅色燈籠下面掛嘅真係唔似燈籠 你望望上面較咗燈光嘅圖

確實係有個隱藏左嘅燈籠 係咪即係有個人被收埋左？

Ne
呢張點睇
有三隻兔仔係蠟燭上面

得一單case團圓，另外兩單係謎，徘徊黑色死亡邊緣

我覺得件事一定唔係狗口講咁， 好多地方都有出入， 各種疑點，大家唔好放棄真相。 一定要推到黨鐵交出CCTV

屌 一定係

班狗隱瞞咗啲乜野

任何仁有半邊身籠罩住巨大陰影成個速龍影咁
手指住「圓」字 有口難言比人圍住

831 呀 push

應
急

屌 好撚寒

達狗真係好柒，又要做雞又要拎貞節牌坊

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現

Source：FB comment

但任何仁上年出左世未

未出世但係有無其他圖？

其實我岩岩想講 應急兩隻字一紅一黃 好奇怪
正常兩隻字會同色
三隻兔都好奇怪
成個畫面係設計災難
呢幅都似係謎面黎

活人？

警員滅口

毛管棟

高質

連登一定有消防高層係度推POST暗示個真相比我地知

幅圖就咁睇仲有個解讀係
從佢嘅姿態表現出任何仁對團團圓圓抱有懷疑態度

仁=任何仁
閱=閱讀 睇緊
兩團圓=兩個團字 兩個圓字
但喺有無其他意思就唔知

堅勁~!!

三隻兔仔火化左？

上半張圖
3紅(包括急)
2黃 (包括應)
2 綠

Total 7 個人

下面三隻兔仔 + 蠟燭

Total 10 個人

揮春紙望落似墓碑
仲有燈籠就在生

咁即係4紅3黃3綠
仲有3個手足走左

係兄弟就會知道

藍色白色 兔

出硬

應該係準備火化因為未行到蠟燭

人類總是認為看到的才是真理，而看不到的全是謊言。當地球上的一切災難發生前，你們並不相信它會發生，但它的確是發生了，這些之前人類看不到的東西都成了真理，你們總是自作聰明。

原文網址：

哩句幾岩

兩張圖嘅構圖完全都唔係中秋氣氛，詭異到似燒金銀衣紙悼念多啲

0:26

推!! 十個

好快消防處會出黎澄清
但係佢地咁做係必然的
而呢幅圖就係佢地能夠比我地嘅最大提示
已經冒左生命危險

我個fd話右下果個燈謎好似圖畫, 似popo打鳩人

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現（試問關於中秋節又怎會冇月亮？）
5.圖中分別有一紅一黃一綠掛了燈謎，未必真係代表有一個輕微一個中等和一個嚴重的傷者死亡；因為如果三個人係當場死亡，根本唔會被分配去任何一種顏色之中

哇hi 佢個名第二個字似紅色燈籠下面第二個字
但係佢應該唔屬於紅色㗎喎

手拎果個呢？

喊左，真係喊左

當日手足著衫既顏色呢？

#2 解得好合理
#3 多咗

唔明

最左邊隻兔好肥

我相信有消防係呢個post不斷整合緊比我地聽 不斷推post 要所有人都要關注

Thank you消防巴打 用心良苦

仲有仁閱兩團圓

仁即係代表消防 閱即係佢地知道嘅嘢 兩團圓即係兩個無事

即係消防員知道嘅就係得兩個人係無事 其他佢地唔知 ？

我估係寫住「燈謎」

巴打令我思考會唔會係咁樣解讀：
總共有10個燈籠
4紅 3黃 3綠
3紅 2黃 2綠 冇謎題 (已公開)
1紅 1黃 1綠 掛有謎題 (未公開)

另外有三張紅底黑字嘅燈謎紙 (遭遇不測???)
真係令人不寒而慄

大家數下啲燭光
我數到10支

同埋平時佢有著褲架咩？

溶蠟定熔爉
燒防唔會錯喱啲低級錯誤掛？

似係

型

心寒！

三個 ［掛左] 燈迷

唔係7咩

蠟燭代表手足 藍白兔代表黑社會同popo?
黑社會同popo所殺嘅人數就係佢地遮住嘅蠟燭？

燭光都係10

咁點解釋拎住果個黃燈籠？ 形狀特別唔同
呢張圖任何仁既動作都好有張力
似要尋真相feel
可能我諗多左

嗰3條紙代表乜

中國人喪事可以係藍白色為主

係咪顧x軒？
如果係，佢已經報左平安

我google左佢平時係深藍色褲 但圖似紅色 我諗火光點影響都唔會突然變到咁紅

細節位邊有人理
咁認真設計做咩姐

十個燈籠
三個掛左 燈謎

消防堅揪

下面幾隻兔仔嘅動作會唔會同肢體語言或者習性有關

因為黃同綠目擊紅轉黑，所以被轉埋黑

831呢單野 真相大白 之後足以令香港政府收皮

上面有三位懷疑失蹤嘅巴打嘅相，的確有一個好肥下...

3隻兔仔都望住個手拎燈籠 期望任何仁會黎救到佢地咁

睇完好寒

高汁登迷

圖中人
同資料唔對

識朋友識資料中嘅Johnny hon

Johny2_2
係9月頭ig 仲更新緊

兩個樣貌唔對

我都留意到條褲
同地方名有關？

雄兔腳撲朔
雌兔眼迷離

蝗語：掛掉

條褲好奇怪
紅色線？

屌⋯ 又比你講通

初初我以為搞「任何人」係消防搵出面PR公司幫手
但搵返新聞原來係消防自己搞

即係唔多唔少佢地真係知d野

十個燈籠
七個無掛野 = 公布果七個
一紅（謎）一黃（謎）一綠（團圓）

咁右下角個ICON呢?
有個灰衫瞓低咗 隔離係犬?

張圖的確有「遺憾」既氛圍

哇屌個公關真係好撚堅。。

消防想割啦

仲有三個揮春 後面兩個寫乜

今時今日都冇人玩圓形燈籠
圓形好似靈堂先用？

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
大型商場不合作運動：齋睇唔買，儲多d錢！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

綠色=傷勢唔算太重 所以可以團圓到，其他兩位...

2藍popo
1白衫指揮狗？

定係仁閱兩團圓

仁即係代表消防 閱即係佢地知道嘅嘢 兩團圓即係兩個死左 因為成個氣氛都唔團圓 好哀傷 似用緊反話

即係消防員知道嘅就係兩個死左 其他佢地唔知 ？

著褲🤔有咩地方呢

好合理..
但希望唔係...

好不安
姐係仲有更多手足

赤色褲
煲蠟主題
燈籠有角

有2張紅紙掛左係一個紅色燈, 1張遮左, 我估係有2個死左, 1個消防睇唔到, 因為團團圓圓放左係綠色燈又清楚, 所以呢張唔代表死

兩藍一白 免仔是否指有popo指示 而任何人跪低 迫於無奈用手拎住燈 「照」做？而三句說明 要解一解

港共捉住呢...

好笑

第一個係語字？

褲咪黑色
三個黑色

三張

三條人命....??

我都甘諗

blur左果個燈謎你地覺唔覺得似係popo打人嘅圖畫? 有機會係片入面某幾幕, 代表邊幾個死, 要check片

下面月台3隻popo 𥄫實哂...任何人只可以係上面望落下...

兔係一隻白兔帶兩隻藍兔
白嗰隻仲手指指似指揮
指鹿為馬？

我都諗到

咁都叫黑色

果日站內全防暴同速龍喎

三個燈籠掛左揮春
兩個寫住”燈謎”
可能話有兩個人而家仲係一個迷 下落不明?!

另一個任何仁就指住個圓字
任何仁代表住邊個?
又點解會指住個圓（”完”）字?

增？

係唔係個「語」字

仁=3個人
團圓一定係人同月
姐係消防同傷者係月台接觸過

佢套衫不嬲係黑褲
係火光令條褲有啲橙highlight

紅底揮春 團團圓圓 係佢隻手到

紅底專員已經控制 消防？

月亮都無個又點人月兩團圓...

會唔會係蘋果廣告公司2.0

[突發] 好似搵到點解消防同狗唔認831有死人

邊到見到佢係原創者？

速龍當日套制服係藍色 白兔應該係指揮官例如陶輝個o的？

有2張紅紙掛左係一個紅色燈, 1張遮左, 我估係有2個死左, 1個消防睇唔到, 因為團團圓圓放左係綠色燈又清楚, 所以呢張唔代表死, 各位點睇???

早排黑警先令張建宗跪低
警權過大得好嚴重 又點會驚消防

生死未卜

象徵姐

所以我估有機會係記者拍到嘅片某幾幕, 而當中嘅人就係死者

我屌 血債血償

無月亮 所以唔會人月兩團圓
一個天一個地者係永遠都唔會團圓

佢畫到係有情境咁 的確有機會好似你咁講
死左果3個 我地已經係當日既片入面見到

睇到4紅3黃3綠突然間寒左一寒，連雞皮都起埋

姐係永別

邊個？
睇唔到

9月15日見！

太子有無人死
係建基於
live(大家有眼見: 有義士被壓頸)
現場目擊者(龍小姐: 有人嘔白泡)
消防記者會(送院人士無人嘔吐，全部清醒)
再結合多個不尋常事件
(突然驅趕記者、封站兩日、唔公佈cctv)

嚟推斷

並唔係單靠多人話見到靈體
影到鬼相
(當然呢啲都有助補充資訊)
但更主要係綜合疑點
而家仲有石硤尾站無示威
但當晚離奇重兵

核彈級

你覺得似唔似個「謎」字?

邊到有隱藏既燈籠 點解我見唔到

831 嗰晚係睇唔到月亮

哇 好高章

搵返記者片 邊個印像最似呢兩個公仔圖 極大機會係唔見左佢兩個

好明顯

推！
明顯係

背景係地鐵站？

似唔似？

我覺得左邊隻畜龍係言，中間果隻係米，地下係艇

屌我仲諗咗幾分鐘點解用簡體字

睇晒咁多巴打分析
大路兩個解法
燈籠數：
4紅燈籠+3紅揮春=7紅
3黃燈籠=3黃
3綠燈籠=3綠
總數13人

4紅燈籠=4紅
3黃燈籠=3黃
3綠燈籠=3綠
總數10人

揮春意思：
3張黑字紅揮春 , 3個重傷不治

or

綠燈籠掛團團圓圓=3綠放左
黃燈籠掛"燈迷"=3黃唔知放左未/唔知困左係邊
紅燈籠掛"燈迷"=4紅唔知去左邊/唔知困左係邊

最後對返新聞有冇831 被捕傷者既名同去向 , 同popo對外公怖既傷者人數 , 再對消防對外公怖既傷者人數 , 應該解決到人數既疑問

老實講 , 消防當日在場 , 點會唔知真相
你話d消防有冇俾人落封口令 , 大家心中有數啦 . 宜家政府黑暗到咁有咩做唔出

左邊似僧字，即係要請僧侶，即係要做法事，即係有人死左

source:

可能係
4紅 1個"掛了"
3黃 1個"掛了"
3綠 1個"掛了"

另指住"團團圓圓" 第3個 圓 (完),即可能係仲有3個去到已 "完"

總供 6個?

寧估錯炒車.

唔好太High, social media 外判咗比徐X間agency做

我知道有好多疑點，大家都分別去唔同線索搵真相，但係我想問點解蘋果日報講嗰百幾個手足行路軌逃亡音訊全無，點解冇人跟進啊？？！fake news?

白衫指住三個燈籠 紅色對應右面紅字 急 之後睇唔通

似唔似熔字

唔係high而係個個都好不安
特別係啲燈籠顏色配搭奇怪
無月亮 然後紅紙燈謎 夠膽死話人月兩團圓...

活？

掛住燈迷 係咪代表2"燈"(人）昏"迷".....隔離post 都有講最少2人昏迷。。。

呢單野十分鬼，你睇返MTR第二日出既通告通車站受損情況，太子係有1道幕門受破壞，問題係佢地要逃亡，要破壞另一個車站另一道門，睇返張通告，除左太子仲有另一個站有1道幕門受破壞，但果個站係灣仔，要轉線架大佬！d站封晒點去呀？仲未計係由太子去到過海再上返黎呢段路，中間再潛埋海咁深，抬住傷者點走到呀？

推到有人解畫

how about this, 地下市民同畜龍係「火」字，右邊兩隻站立畜龍係「登」

白衫同藍衫？

最重點個hashtag#猜相中寓意 如果出普通猜燈謎po點會叫你估成幅相有咩寓意

有無人覺得火旁邊個保鮮紙盒根本望落係棺材

兩個可能，一係途中比黑警開幕門拉曬去新屋嶺，而家都扣留緊，超過48小時都冇所謂，因為冇人知道佢哋被捕⋯⋯
另一個可能就係有人報流料比蘋果，但係可能性低啲，因為正常咁急趕嘅情況點會咁得閒有人無啦啦破壞太子地鐵幕門但係又唔係要落路軌啊⋯⋯
求蘋果回應

係喎，燈迷還燈迷，寓意還寓意

有無咁啱呀

轉載個fb post留言 By Alex Wong

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現（試問關於中秋節又怎會冇月亮？）
5.圖中分別有一紅一黃一綠掛了燈謎，未必真係代表有一個輕微一個中等和一個嚴重的傷者死亡；因為如果三個人係當場死亡，根本唔會被分配去任何一種顏色之中

保鮮紙隔離及下面都有蠟燭
會唔會指屍已包走咗去左火化或有個急字指準備火化？

點會無啦啦講#猜相中寓意

為保障前線,唔講好過講邊個站. 諗下點解.

有冇人試下問米

會唔會咁啱啊
612 721 811 831

咁樣咁似太抽象

其實有無人覺得呢個好似 佔旺女村長？

除太子外得灣仔有爆幕門，唔通真係行到灣仔咁勁？定係地鐵入面另有秘密維修出口？

呢張好明顯果個係增字

最強伏筆

灣仔道門果日好早就爆左

點解我第一下諗到替身？

good point!!!!

[black]黑[/black]

似唔似平時射鉛彈/催淚彈 果陣 , 白衫企係兩個藍衫中間 , 手指指住射邊個果個情景

三隻兔 , 仲要一白兩藍 , 仲要白企係中間指住任何仁

不過圖中紅黃綠燈籠+應急兩個紅黃字構圖好唔自然

你諗下 , 個poster講煲蠟 , 但成張圖3分1係燈籠 , d蠟燭得少少 , 仲要有三隻兔遮住

一定唔係
果日好似6點到已經爆左門

黑

第一下好寒，第二下已經好心up

不是灣仔站. 據報安全就得.

聽日消防個post可能會消失咗

你睇到最後連佢走左定未走到唔知⋯

又話好多人受傷，要人抬，又話大家換完衫普通人咁離開車站，最後又突然講句，如果走唔到要傳出去，都搵左哨兵，又離開到車站，即係大致安全，咁點樣走唔到？

呢單野最大機會係popo拎左手足d電話扮手足text畀蘋果，因為係情急之下一路諗一路作自己有好多穿崩位，仲有，唔好忘記，逃出生天既手足話過，果晚popo收撚晒所有電話，最少幾十部

惟一可以證實既只有蘋果text返寄msg果位手足，如果佢講唔返件事，即係個電腦被popo拎左去cosplay，佢可能換埋新電話完全唔知呢件事，如果佢講得返，就希望佢幫手還原經過，但我覺得可能性好低

應急 同 三隻兔仔真係好奇怪
唔睇字都唔知係講緊煲蠟

唔止冷震咁簡單

有人fc安全？

眼淚自己流咗出黎

黨鐵自己公開資料

果隻白色嘅兔要任何人拎走d燈籠？左上角有個紅色燈籠得個角仔咁

而任何仁又拎緊黃色嘅燈籠 同上面第一張黃燈籠掛紅牌嘅唔通有關連？

「燈謎」二字

你講嘅都唔係冇可能，可能係黑警想cover up 當晚831死亡事件，所以虛報料比蘋果來合理化封鎖全線黨鐵來大搜捕⋯⋯
Thanks 巴打打咁大段野👍🙏🙏🙏

Ok

呢單野搞到我果幾日心緒不寧本身見救護遲遲無得入已經驚站入面有人出事，聽到有咁多人生死未卜仲要驚多份
事隔幾日好返d，一來無聲氣，二來諗落有d唔對路⋯

有冇photoshop勁嘅巴絲試下淨係chop走畜龍同堆地下個人，再油黑佢睇下係咪似「燈」同「謎」

靈異方面已經有人試過 結果係有人死仲唔止一個

仲要5個hashtag

兩男一女？

睇完好辛苦

831嗰晚睇完戲11點幾就發生呢單野，跟住行去太子見到咁多救護車都唔比入就心知不妙，每日都諗可以點破案，唉唔比cctv我地但係剩係可以比恐怖份子睇⋯⋯

點睇都似係白衫同藍衫警

身在曹營心在漢

屌 推啊

所以中共會不惜一切冚住佢
包括所有知情人士殺人滅口

蘋果 不是 01直播. 明就明.

唉

做乜鳩愈估愈離譜

蘋果唔會出賣手足我信，問題係呢件事單係對話中既穿崩位已經多到十隻手指數唔晒，明就明。

軍政府狀態 警權最大

綠色既燈籠上下調轉左唔知有冇含意？
正常鉤位係上面用黎比枝棍掛住個燈籠用嫁。

當日在場既popo往後既日子都會被滅聲，或者被犯罪，送返大陸或者入赤柱過下半世⋯

呢個post一路睇一路寒到打冷震

轉地方時,直播 01會影晒全部,蘋果有時會停直播留空白. 真係諗下點解.

我屌 唔通

痴線嘅磨擦力

即係咩意思？

唔係黑警咁簡單
個個都話有武警扮防暴
咁你真係要假設呢件事係真 , 再諗下武警平時手法
再諗下以前支那地震 , 抬出黎既傷者點解會身光頸靚 , 點解死亡人數永遠唔超過37人
平時睇呢D新聞係幾好笑 , 但代入返支那人面對既情況 , 就係痴撚線
媒體 , 救護 , 執法 , 司法
全部受佢控制 , 被消失唔係講玩

到宜家呢一刻失蹤果三個人既家屬點解冇出過黎 , 如果前面尋人既圖係正確資料
點解會冇人識果三個人叫佢出黎澄清自己安全？
琴日掉漒水就可以咁快有人幫手澄清
831 有名有樣都搵唔到 , 你信唔信先？
要記住 , 係一個都冇出黎澄清呀

?

10個之中3個有掛燈迷
另外七個3紅2黃2綠同報告一樣一定係刻意
綠色係掛團圓，係知道無事？
另外兩個一黃一紅成迷，失蹤？

得一個綠色可以團圓
其他有兩單係謎 其他可能俾人黯口

巴打有冇LINK

起咗雞皮

咪撚戇鳩

交出完整版嘅CCTV

「急」死線已過，咁點？？

p牌幫推

仲有3黑Tim

淨係背景都大大個黑幕，邊有中秋節宣傳圖整到咁陰沉架？似7月14多過中秋

保鮮紙盒同右邊兩樽水點解要用白線畫出黎
唔直接擺保鮮紙同水
同埋右邊兩樽水背景果個睇唔到係乜野黎
好似金屬造既一個物件

FUCK

十個人頭 屌

send厭世message/fb留言etc,然後被自殺，就已經「無可疑」

開估個句「仁閱兩團圓」好重要
任何人知閱有兩位手足走咗？
或者係佢地都唔肯定果兩位手足生死
因為正正都有兩個燈籠掛住「燈謎」二字

佢寫叫人猜相中寓意喎，如果唔係大家所講嘅，又可以有乜寓意？

如果消防想講真相，但又比人禁聲要幫手講大話，
佢地用自己嘅方法去比大家知，我覺得唔奇...

講真佢地係揾命博入火場救人嘅部隊，
就算係藍，搞到死人已經違背佢地所做嘅工作，
而且做得呢份工應該多小都有點同理心同良心掛？

定係2張掛燈籠嘅代表失蹤？
團圓揮春代表死亡？

消防用緊自己方法表達

團團圓圓係大陸送嘅....

3個燈籠掛左燈謎

3個人”瓜左”
係大陸送落黎嘅人做嘅...

你話係7月14燒街衣宣傳圖我都信

為求保護班有牌恐怖分子，政府各大小部門高層埋沒良知，用一個大話遮蓋一個大話，越描越黑，反而831的事實越來越明顯，我更相信有人當場被活生生打死，或者因為依班不知所謂的有牌恐怖份子阻止救援員進站內替傷者作及時急救，拖至兩小時後才送往醫院而死亡。

睇到心寒

多撚左

兔仔係暗示旁觀三位市民比黑警打死

兩個藍領,一個白領西裝友

黑色背景 = 黑警
4個紅燈籠 + 2條"紅燈迷" = 6個紅，當中2個"迷" (或只有4個紅，當中 2 個"迷")

公務員secrets個page有前線消防員話荔枝角站當日係有6個紅色，2個昏迷不醒，被黑警放係月台2個鐘無得救，正正同個燈迷岩數

好癲有無咁橋

燈籠嗰張圖我留意到兩樣嘢

第一樣係 佢係托住下巴望住團團圓圓
呢個我覺得係佢質疑緊團團圓圓 即係有人團圓唔到

第二樣係 任何仁同之前一樣隻錶係戴左起套衫入面 即係睇唔到錶 會唔會係想講埋831時序嘅問題

唔係暗示點會咁多無謂奇怪detail

係喎⋯⋯點解全部倒掛

掛咗？

會唔會係3個唔見左入面
1個冇事
2個掛左燈謎代表下落不明?

睇到好心寒

轉:

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（諧音三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現（試問關於中秋節又怎會冇月亮？）
5.圖中分別有一紅一黃一綠掛了燈謎，未必真係代表有一個輕微一個中等和一個嚴重的傷者死亡；因為如果三個人係當場死亡，根本唔會被分配去紅綠黃任何一種顏色之中

9作：
任猜四（死）字（之）謎
何指（止）三個（傷）圓（員）
仁閱兩團圓？

佢po得就係要話比大家知個真相

樂富(褲)？
運屍出去嘅站？

兩個紅色+謎, 代表已人間蒸發。身份再無人知。

知道真相嘅人，
比 d 良心出黎爆料啦

證據終於流出！

遠睇係燈謎
近睇似有人跪係地下張開手保證後面嘅人

啡褲=飛虎

下面三隻兔仔, 一白兩藍, 指住左上三個燈籠
咁岩燈謎個幅掛左燈謎既燈籠就係一紅一黃一綠
而有咩職業係又有白又有藍......

太強了

屌你達哥以為自己乜撚嘢政府部門要咁撚樣暗示啊

好勁呀

真心震驚
唔好再要人估估下啦
救急扶危係你哋消防嘅職責呀
仲玩

隔離po話可能係響石硤尾站運屍出去
查完地圖
配水庫

會唔會消防處高層及其家人被黑警脅持所以唔講得

好恐怖....

更正：似囚犯褲...

上面消防處張圖最初接到電話係傷者10女5男
到咗之後先話得返10個人
唔計佢手揸嗰個長燈籠
兩張圖加埋嘅圓燈籠總數係啱啱好15個
同一開始爆出嚟個傷者數目一樣
分開兩張圖影 係咪表示消防只知道嘅得10個人
而最初去到嗰時已經有5個消失咗
到最後得7個送院 再多3個消失

啱！睇漏一張，七個中有三個有黑字

綠生，黃生，紅死

人已兩團圓

先假設消防處入面有心人真係意有所指
我就覺得直觀d
我估呢個「人月倆團圓」燈謎應該早就諗定
所以同呢個燈謎本身有直接關聯嘅嘢可以暫且忽略（團團圓圓）
然後出題者可以操作嘅item包括但不限於：
1. 燈籠數量
2. 燈籠顏色
3. 揮春數量
4. 月亮
5. 任何仁手錶

燈籠數量總共10個
燈籠顏色剛好紅黃綠
揮春總共3個
以上3點好難唔令大家聯想到831事件

至於月亮
我傾向牽強地臆測「沒有月亮」
意指「不在月台」
現時爭論不斷圍繞在「月台數到幾多個傷者」
消防當時一開始數10個
之後變成7個
究竟邊個先啱？

其實有可能兩個數都啱—
一開始的確數到10個
但第二次就得返7個
因為當中有三個被黑警趁機從月台轉移左
唔會經大堂上地面
亦唔太可能擺控制室
其中一個可以解釋嘅就係抬上列車經鐵路轉移
有可能一開始數到10個
6個重傷
但發現3個就黎唔掂
指揮官見勢色唔對
將呢3個用鐵路轉移左先
於是消防再點算時變成7個

然後係手錶
任何仁一直都有戴手錶同無戴手錶兩種
我啱啱睇左部分嘅任何仁宣傳影片
推測手錶係用黎辨認
例如會場有兩個任何仁，造型一樣，於是會有一個戴錶一個無戴黎分辨兩者
之後當出現複數任何仁但造型明顯不同
就唔見手錶
至於大部分單獨任何仁出場都係唔戴手錶的
（有例外，一段鄭泳舜聶德權同消防合拍嘅馬拉松急救片就係單獨一個任何仁但有戴手錶。但有可能因為通常馬拉松跑手都會戴手錶，同埋戴唔戴手錶呢樣嘢其實並無嚴格指引）
呢度有可能引申出3個意思：
I 提醒大家辨認身分（受害人）
II 提醒大家注意時間
III 消防人員當時無法確定時間（死亡時間或時間存在問題，總之同時間有關）

暫時諗到咁多
希望係藍色窗簾

消防講到好明啦，四㒁死左

個

真相慢慢浮現
警察 凡走過必留下痕跡

屌 畫到出腸咁滯 要求公開cctv!

嘩 屌

似人名 另一個係澄?

兩個字都好似有三個人
第一張似三個都行緊
第二張似三個都坐喺地下

有冇自己開Post宣傳？

有啲似個港字

任何人會唔會都有訊息？

跪低向下望 可唔可以理解成默哀？
下跪 可以理解成「跪低」以及向某些人道歉？

另外「應急」同右下黃字 「識自救」
係唔係叫緊黃色傷者應該要識保平安？

紅色好急？

大家其實唔好再估人數係點啦
消防手足俾左好多tips
係想我地知一件事

831死過人

我地要逼黨鐵交cctv
逼消防高層解釋時間不合理性
到底點解有消防早過講述時間出現

只要佢講無/最早人員出現時間有出入
已經可以證明有強力部門扮消防抬屍走

我希望大家可以用法律手段
去取得當晚CCTV記錄
只有有多幾個人睇過
一定有人可以還原事件

唔好俾手足白白咁死去
我求下大家

到底依家係咪痴撚左線
玩膠玩到件事柒撚晒

麻煩大家睇下有無人識圖中人，報個平安

荷蘭4-2德國

另外兩個blur左燈迷好似唔係字，似係一個畫面，黑警拉人動作，或係一個畫面，好似係似層相識嘅畫面

到底右上角個紅紙寫左啲咩
如果真係代表「掛左」
點解唔同左邊既一樣寫燈謎就算 或者唔寫字
既然有字係到又唔比你睇清楚
我覺得一定有啲重要信息

昨晚追完post 後有無人同我一樣訓唔好 ....

三黃三綠四紅=黃生綠生紅（死四） 圓結。

再睇一次
第一張似右邊兩個人拖住左邊嗰個人行緊
第二張似右兩個都坐喺地下，得左邊一個企喺度

呼籲消防員知情就出嚟講嘢，你對得住死者、對得住良知嘅話

你冇咗份工，大把人跟你做gym

個Feel 好鬼異

今次唔係冇咗份工咁簡單，可能會冇咗條……

掛住燈謎個個牌嘅燈籠好似唔係黃色
831太子站有10個傷者就一定架啦

其實你地諗下都知
點解佢地要出燈謎
因為佢地當面講 一定會受到生命威脅
你地用下腦啦

人地講出黎係想叫你地幫手還原真相
大家要幫手叫毛EE 問消防同救護落到月台時間

無知一問
紅 黃 綠
係代表傷勢？ 定政治立場咁？

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（諧音三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現（試問關於中秋節又怎會冇月亮？）
5.圖中分別有一紅一黃一綠掛了燈謎，未必真係代表有一個輕微一個中等和一個嚴重的傷者死亡；因為如果三個人係當場死亡，根本唔會被分配去紅綠黃任何一種顏色之中

From Facebook

點閱?

又話無左任何仁既？

721 831

Field triage: 現場分流死傷者，以黑、紅、黃、綠顏色！

黑色：無生命跡象
紅色：危急，優先處理
黃色：次危急，有傷口、生命表徵穩定
綠色：損傷最少，可以走動！生命表徵穩定！

轉自facebook

六紅，其中兩張紅紙寫上”燈謎” ，即代表 兩人昏迷

學到野 唔該師兄

係咪解仲昏迷

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

811
1. 尖沙咀布袋彈瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳及太古港鐵站室內範圍
3. 北角無視黑幫攻擊記者及途經市民
4. 警察非公職時參與非法集會，打扮成示威者混入民眾，以磚頭及汽油彈攻擊防暴警察，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古近距離開槍平射示威者

831 太子黑警無差別亂打市民

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

背景係黑色
即係死左既冇報過數,係10個人以外,實際其實係20,30人

仲要隻錶帶係入面，係咪代表著有人隱瞞時間？

消防個PR究竟有幾高質 仲要消防高層好開明
先會有任何仁 同埋呢張圖出現
星期五5點出post 大可以話過左office hour乜野都唔回應
由佢發醇到星期一 即使到時要del post都夠俾晒人睇

4紅3黃3綠同我地傳緊既6紅2黃2綠好唔同
3個紅色當場死左 合乎常理
假設消防/救護當時見到既真係4紅3黃3綠
咁紅黃綠各一個去左邊
點解佢地在場既情況之下仍然可以再有1黃1綠被打死/被消失

兔仔絕對係提示
好地地邊會有人畫兔仔係藍色

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

飢
冷
窒(息)

感覺你係幫我地的人

仲有 任何人係跪低咗

反光 復 香港？

達狗正仆街

繼續推

721831

其實除咗4紅3黃3綠其他都有啲格硬嚟，不如照依個方向查啦

4紅3黃3綠 都好明顯下

3個瓜咗。

星期五 5：00出post，仲要所有tag都係5個字

餓死
凍死
窒息死

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

本年全港最大燈謎

第一張圖都係有一黃一紅掛咗字 綠色掛咗團團圓圓 我諗已經安全無事 但一黃一紅就係個迷/昏迷/燈迷

呢張一黃一紅寫住應急 其實有應要緊急嘅意思 都係對返第一張圖嘅一紅一黃

兩藍一白兔就真係唔明

團圓兩個字似「專員」被啲野困住咗

on9少陣做好其他文宣啦屌

有咩畜牲係又白衫又藍衫，喺下面指指點點要任何人跪低

好不安，睇到驚驚地

仲要唔係自己冇命..係會成家冇，同埋警好興派人跟蹤人

死字

兔仔係黑警，消防跪低左畀黑警

成幅圖都係設計災難，唔似一般宣傳，明顯地係有意思

我覺得反而popo可能會做得唔係咁乾手淨腳，有機會留底證據比人發現，所以要做d野嘅應該係國家級諜報部門

任何人半跪 係咪有半數人跪咗 一半仲未跪晒

同意
我都覺得呢張似圖多過字
會唔會其實係提我地要搵下有冇呢兩幕先有線索？
呢個燈謎好撚難估呀屌

咁傷感..

兩個藍衫狗 一個白衫狗

嫦娥冇樣既？

我覺得係右下角個logo
「識自救」
消防果邊都唔想攬上身，所以出ad自救

有無咁堅

除左藍衫白衫 仲有幕後黑手打橫伸出黎令任何仁（消防）跪低

二件籃衫，一件白衫

915

Re #199
已sub & tweet

蒙左面

火焰個焰？

應該可以對番傷者既次序

全港最大燈謎，求炒車

呢張我初初睇都覺怪怪地 但配色算無咁恐怖
三蘋果（紅）一楊桃（黃）一碌柚（綠）
最終死左三紅一黃一綠？

我覺得佢字面上係寫 「燈謎」
呢個唔好過份解讀

呢幅圖一黃一綠有掛牌

隻右眼位置。。。 凹左落去。。。

定綠傷者本身唔駛死 因為知太多嘢 被消失？落去團圓？

對比圖

omg

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

另外，燈謎，如果

燈，代表傷者
謎，代表昏迷

即係話當時已經有兩個傷者進入左昏迷狀態

六紅，not la

Cctv 睇唔到？因為嫦娥係高處,仲要喺角位

即係個三個無得團圓

其他我搵唔到
真係要幫手

諗起月娥

但係月娥有試過睇，但係唔俾？

即係

唔通全部人都咩咩

今早太子封站，應該有d手尾未做完，今曰做埋去

任何人左手掩住個口，即係有口難言啦

我都睇到活

幅圖愈睇愈寒
仁「閱」兩團圓
閱即係睇左 知悉咁解 即係已FC?
圖中間上方咁大個黑影位點解唔加番個月亮上去

MT

咩意思？

4紅3黃3綠
「事」件被封口
人「員」被封口
被消失的人/神秘人/人面全非

MTR

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

一定係死咗兩個

右上角紅都有掛牌

做埋咁多仆街野，月娥無面見人

前面有人指出右上角張紙唔係掛正紅燈籠度
似掛係後面 後面有個隱藏燈籠
不過由紅色危機轉黑係好正常

掛住野個勾位係個E字⋯

其實有人被消失左
啲同事朋友屋企人唔會覺得奇怪咩
最奇怪係冇人出聲

仲要咁岩得三個有掛燈謎 (三位義士)
團團圓圓？

一定死咗三個

試下倒轉睇仲詭祕
任何仁半邊面變左邪惡樣

咪有3個人好似係行得走得 但一直未出黎報平安

右上角紅色係咩字 一定關鍵

好似奸笑咁

好怕十年後831變左都市傳說

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

Cls....

E 出口？

職場性騷擾
請點佢相

下城門水塘

推上去

過份解讀

全登競猜

張圖好難令人冇幻想
邊個會諗到中秋節會整張圖好似死左人咁
成張圖係令人不安

無可能係巧合，一定係精心度過

巴打好強摩擦力

高汁

摩擦力強大的

似唔似書法字體嘅「龍」字？速龍？
書法字體任你點舞都得

速龍打死人

柒頭出未 請注意

好驚

其實政府部門啲公關都好似外判比人做

我反而睇到：

燈字：
左邊一個人打中間，右邊一個人捉住中間

謎字：
右邊一個人 （中間有個圓形物），左邊人中左一野
我甚至懷疑開鎗

三個紅蘋果，一個黃楊桃，一個綠碌柚

做咩撚

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（諧音三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現（試問關於中秋節又怎會冇月亮？）
5.圖中分別有一紅一黃一綠掛了燈謎，未必真係代表有一個輕微一個中等和一個嚴重的傷者死亡；因為如果三個人係當場死亡，根本唔會被分配去紅綠黃任何一種顏色之中

其實一定唔止10個
開頭數15個唔會錯
太子站當日情況我地睇到嘅受傷嘅人都唔止10個啦
封左站之後發生咩事無人知

我指過份解讀意思係
上下倒轉張圖似奸笑

有啲比人捉左去新屋嶺先打死

張圖見到綠色燈外型好似西瓜 紅色就係啲西瓜肉
而以前都聽過如果有人浸死就掉西瓜落海
會唔會啲死者已經落哂海

任何人

推呀喂

消防呢班全部都係消防同救護做

解得咁好無人推? 推推推

消防叔叔
我心中的英雄
紅海會再次為你開路

時代革命

睇落背景唔係key出嚟嘅個隻純黑喎
利申：唔識電腦

真係駁唔到

三個燈籠「掛」左燈謎
而且中秋嘅設計點解冇月亮？！

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

覺唔覺得任何仁個身，有個黑影好似有個側面既女人

兔仔個張好明顯

你諗下全跪點出poster
半跪已經好明顯啦

哇咁都睇到

呢個要推 下星期重點煲大佢

華生

嘩，香港警務處都要屌香港消防處

做乜爆響口呀，屌！

tui!!!

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

831喺初二 所以圖中冇月

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

是7紅3綠3黄。三條直幡🤔👹有條重红漸變黑.....

唔似附會
似有心暗示

都似係 燈謎 兩隻字

公開所有真相，由全香港人去睇住爆料人既安危先係最安全。因為佢一爆完料，第2日就死或者失蹤，咁只會係人都知黑警殺人。

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

兩男一女

前題黨鐵唔停

係「浮」字
「浮屍」之意

網民 Alex Wong 對「任何仁」的燈謎有下列分析

1.任何仁指住第三個圓字（代表三個人完左）
2.十個燈籠（代表十個傷者）當中有三個掛住燈謎（諧音三個人瓜左）
3.餘下沒有掛燈謎的燈籠，剛剛好是三紅兩黃兩綠，共七人，和警方官方公布的傷者數字、嚴重程度一模一樣。
4.圖中沒有月亮出現，代表圖片的日子是831，因為831是農曆初二，不會有月亮出現（試問關於中秋節又怎會冇月亮？）
5.圖中分別有一紅一黃一綠掛了燈謎，未必真係代表有一個輕微一個中等和一個嚴重的傷者死亡；因為如果三個人係當場死亡，根本唔會被分配去紅綠黃任何一種顏色之中

黑警我屌你老母死全家

又有人推呢個解說

消防都好明顯想逆權,唯有用這方法講出831真相

保鮮盒到有好多人

會唔會係講緊紅色既車站？
例如荔枝角？

其實真係合理，一張相好地地點會有綠色燈籠。

Wadiu

似個活字

佢仲要註明係 #猜相中寓意

唔係猜燈謎寓意

擺明叫人諗幅相想表達啲乜

滔焰

180度反轉睇，係一個防暴拎住棍既公仔

燈籠打直排序會唔會都有暗示呢

最左紅變黃
中間黃變紅
右二紅變黃再變綠
會唔會暗示當日傷者轉變情況

綠色已經團圓
黃色係我地睇到嘅「謎」
而紅色係我地睇唔到嘅「謎」？

咁樣解釋到無記者時間嘅傷者

1條紅紙1條屍

推！！！

都係睇唔到咩字

我睇完不安到訓唔著 但係又忍唔住先繼續發掘真相

3名

你哋都白撚痴 對唔對得住死士

三個

pp

6紅3黃3綠

咁都俾你睇到 堅

究竟最右紅紙寫乜
消防可唔可以出黎講下

推行動po

點止3個， 左下個棺材有好多人頭。 唔使問消防， 下次唔放料比你地

唔好咁痴線啦
任何仁第一次出場啲人已經笑佢咁樣戴手錶

咪就係
會唔會同影相,出post嘅薯仔講真相呀
唔通高層自己去設計成知post同相咩

唉
好心up

三個”掛咗”

消防果然知道d野

有無人覺得右邊臉既黑影好似一個人

邊個？

。。。。。。